其實有幾多人仲同緊屋企人一齊住?

喺youtube睇果籽
見到啲日本仔日本妹每個月搵萬幾蚊都搬咗岀嚟住
仲要個租金都已經佔咗月入嘅三分之一至一半咁濟
不過好好彩嘅係佢哋間房個間隔都好正
同埋日本去超市買嘢應該會平過香港

同樣喺香港 大家都知道喺市區租一個100呎左右嘅劏房至少都要5000蚊 日常去超市買嘢個價都係好貴 另外香港樓價世界第一 同埋大學生咁多年起薪都差唔多 令到好多人宜家仲同緊屋企人住緊

到底有幾多人25歲以上仲同緊屋企人?

仲同緊屋企人住
已經搬咗岀去

利申26 仲同緊屋企人住

25公屋仔同緊屋企住

試過出去住
真係儲唔到錢
痴老母算

就3張野 同屋企人住
家庭和睦 無理由搬出去

其實搬岀去住 至少每個月要幾多錢先得?

唔需要個人空間咩

本身屋企800尺三個人住
都頂唔順搬左

24歲
出黎做左野一兩年
跟屋企人住
剩係象徵式交6000蚊家用

幾千蚊喺出面租個開放式單位都租唔到
仲未計水電煤管理費
所以都好感激佢地仲肯俾我喺屋企住

都已經可以一人一間房喇喎

6000蚊宜家仲租到劏房 或者工廈都得

自己住要做家務 洗碗，拖地，洗衫晾衫，洗廁所，買日常用品 不了

同屋企人住都應該要做喎
不過唔洗日日都自己做啫

都算有房
同埋屋企人唔會成日昅我做乜

公屋仔表示電腦放廳都冇咩感覺，仲可以一路睇電視一路打機

屋企人價值觀同政治取向一樣都係好事

唔想自己獨立岀去住?

屋企個老人家都係攞住個ipad打麻將，基本上我地成家人都唔中意講野

咁都幾好

嚟緊結婚就搬出去，今年25

屋企幫手?

佢哋話幫，不過我話唔洗，自己勉強都上到車

買左樓都係同屋企人住。

生得你預左要養你啦
養狗尚且會養一世不求回報
做仔慘過做狗

3x歲結左婚同屋企人一齊住當儲錢，上年買左層樓花而家等起好搬走